{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 계곡의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ14:00と11:00です。価格は基準人数に含まれ、超過時は追加料金が発生します。追加人数はペンション管理者と相談の上、宿泊しなくても料金が発生します。最大人数超過による入室拒否の場合、返金はできません。ペットは特定の施設を除き、同伴することはできません。 付帯施設の利用により追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は時期によって変動することがあります。予約管理では若干の時間差で誤差が発生する場合があり、重複予約の場合、先に予約された件が優先されます。未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。 追加特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "価格には何人まで含まれていますか？",
            "answer": "価格は基準人数に含まれています。超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け入れていますか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理者と相談の上、宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過の場合、入室拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過の場合は入室を拒否されます。この場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは特定の施設を除き、同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用により追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は時期によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は時期によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差がある場合がありますか？",
            "answer": "予約管理では若干の時間差で誤差が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どちらが優先されますか？",
            "answer": "重複予約の場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加特典として何がありますか？",
            "answer": "追加特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 438
    }
}